再俾我見到有狗扮自己友

我唔會攞你命，我扎撚起你上街燈呀屌你